其實眾籌攪私人檢控濫權警察有無得攪？

等律政司做野唔洗旨意，一般人做又太貴